屌那星，有無人係「香港書城」訂過書?

仆你個佳買幾本書，成2個星期都未到
岩岩嬲嬲地上網再搵，屌仲來有個網叫「一本」，係個度買接近平10%
仲可以去三聯/勁多書店自取免運費

買過幾次 好快喎 不過係貴

博客來都唔洗咁耐

一本未又係三中商

一本有幾折? 上佢網見正價定唔洗運費

無格價係我傻仔算了見小店當支持下

睇佢本書有無促銷價，同埋新會員有2張全單9折券的
我有本投資書「一本」就$227,「香港書城」就HK$254

但無理由專登捱貴書吧.....

上博客來買，台灣書店，啲書又齊。
計埋運費都仲平過誠品同三中商

仲要寄得快

好耐之前係博客來買書寄香港7仔 10本左右
運費都係80咁上下
書價就平成20-30%

咁又好似OK 會唔會有陣搞埋免郵費

咁都係要睇佢有冇促銷咋喎 香港書城全部95折 如果買香港書出面書局冇係呢度買就方便 其他真係上面巴絲打講既用博客來平好多 套書都係當一本